一個月唔見二萬 但我人工得萬八

決定放棄賭博 腳踏實地做人

咁唔賭有咩做

算啦 唔甘心借錢再黎

總要填充返賭畀你嘅滿足

賭咁快收手
賭多幾次先
話唔定贏返呢

人工兩萬 冇左十幾皮

讀緊書一日輸兩三皮咪又係咁，驚閪咩

人工1萬 無左廿皮
努力返工賺錢了

正正經經做鴨算啦 打份工萬八冇用

我個人經驗，唔好賭錢，唔好炒股票。正正經經儲蓄啦。

你都戇撚鳩

係on9 架，炒股同賭錢無乜分別

真..不過最緊要唔好借錢

跳老舞

借兩萬去搏啦
回本好停手啦

炒股輸錢多，贏錢少。真係同你過澳門無咩分別。

我怕你最後比人夾住返嚟咋，我隔離屋賭到連樓都賣埋。

唔好賭啦。。死路一條

炒股其實放係到都贏 但成日衰心急

如果咁容易贏錢，無窮人啦，唔好害人。

玩落發覺又真係

我隔離屋以前日日過澳門，現在封咗關就轉炒即日鮮。最後輸清袋。

賭身家

有幾多身家先

賭仔心態，輸咗就想追返，贏咗又心雄。

唔緊要今晚問爸爸攞開市再博過

一個700呎嘅單位，港鐵市區沿線物業。

仲有工返
又有本喇

唔借錢唔孖展 最多輸本金姐

入不敷出哩

你有幾多本輸呀，你估儲錢易呀

如果買牛熊call put.輸多d

All in 莫雷拉

有賭未為輸

其實好搵笨，又要睇街貨多與少。開價又西。

個市牛到咁都輸錢
不如唔好再玩股票
腳踏實地做人算啦

所以樓主讀商科定enginefatc

有人贏，自然有人輸。

你唔賭、每個月腳踏實地儲得個一千幾百，
過廿年你咪又係訓街

賭輸左，咪再儲錢賭過
鬼叫你冇富爸爸咩，要生存唯有賭嫁炸

係香港先要靠炒賣投機先有機會過人嘅生活

唔賭你會一無所有

唔好害人啦

有賭未為輸
趁有份正職借返多少搏一鋪
唔通打成世牛工咩?

咁呢家就係係香港呀嘛

未到月尾已輸20k
但月尾先出糧，仲要得18k

叫人儲錢唔賭先害人

而家呢個世界每3-5年就整單大野，
每年腳踏實地打牛工儲錢，到30尾40頭競爭力低左第一個含撚啦

一係就而家輸得起既時候賭，賭贏過人既生活
一係專心考入政府做狗

Allin teala好過啦

buy xpev, you will be a winner forever

有賭未為輸
而家認輸就贏唔返啲錢架啦

學跳舞好過

唔做足功課梗係同賭錢無分別啦 人地講咩冧把就跟住買

依個真，起碼出賣勞力賺錢

今晚入返轉sqqq先講啦

所以我一畢業 就all in 政府
但仲未成功 好彩仲有份私人工頂住
個社會 一係父幹 一係政府 一係投機
無嫁喇

3月： 我失業 但一個月唔見左8萬

錢係要儲
但儲到咁上下要攞一部份出黎賭(投資)
搵得越少呢部份比率要越高
否則只會一世捱窮

無錯
唔賭既你儲一萬 下年就變9000 再下年就變8000 (比喻)
過多十年八載 你辛苦儲返黎既10000既購買力已經所剩無幾
人工萬八 唔食唔用儲十年先200萬 乜都做唔到
結論: 唔賭窮過賭

你班友冇比心機睇書研究過點樣買股票先可行既話就咪鬼衝岀黎同人講炒股=賭錢啦，根本係你自己廢同on9之嘛不過又冇錯既，你乜都唔識走去玩股係真係賭緊你既運氣

呢個我同意
我都有儲錢習慣
將一部份用黎投資

買實力股,長渣,鬥長命

你廢暏

All in Tesla

小賭怡情，大賭李嘉誠

BYD?

講到有哂技術分析睇哂圖咪又係賭
聽日恆指開幾點都唔知啦

你敢唔敢講邊隻股短期升長期升
估中叫投資，估唔中叫賭錢

唔賭點贏返之前輸個啲

佢有機會入左啲咩股票老千group，咩老師教你賺大錢

To be truly successful, you have to go all in

我仲記得之前拆股 上到 $500 又跌返 $380
最近先破 $500位

我啱啱跌左5萬......

個心好涼

酒吧又唔準開喇

又年底....

個心好涼

做人做狗 自己諗

ching 我都輸左2皮
del馬會ac算啦 太方便賭

無人工，賺幾球

屌你老母技術分析 笑死人未
分清楚投資同投機先講野

個個賭仔都贏到錢，莊家唔洗發達啦。
係要人輸下，呢個行業先有得做。

應該話，賭仔唔輸，呢個行業會執
好多人會失業
所以你一定要繼續賭
幫人保住份工

咁得啦賣咗佢再賭錢 有賭未為輸

過幾個月再黎過

窮講咩都無用
關我撚事

你可以考慮盈富（2800）、銀娛（0027）、恒基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

如果想增長力高少少，可考慮：華夏恆生科技ETF（3088）、阿里（9988）、騰訊（0700）、港交所（0388）、舜宇光學（2382）、小米（1810）、比亞迪（1211）、中生製藥（1177），但就要明白波動性比上述會高左，同時風險大左，你要自己平衡。

你依家都四皮野
EO都倒跌人工
無咩政府工岩你心水架喎

咁就收山
一日波幅都唔止啦下話

份糧連 散仔都比唔上
EO真係人生贏家

借4萬 一鋪搞掂

All in Tsla
5年後發達

月供成

可能都係買動物，期權

唔賭點拎返兩萬？

我唔敢玩咁大 十幾廿皮野玩期權 allin 正股算不過賺得慢又少

龔蛇月供大法

無你輸錢人地點蠃

有2個親戚，1個朋友都係賣咗自住嘅樓，其中1個已經在天上，真係令人唏噓

有賭未為輸！你都未破產！點可以半途而廢㗎！

因為堅持到放喺到唔係咁容易，都係一種本事嚟 淨係今年九月美股小型股災都有成堆人雞飛狗走啦
同埋就算咁樣短時間唔會令你由窮變有錢，你窮撚小本咁樣玩十年都係會窮窮地

教精你聽晚all in 何良兩隻w

好心就冷靜d
最好差唔多出糧先輸曬 就可以繼續博

唔賭唔知時運到

有本未為輸

講得出呢句話 真係好廢
腳踏實地邊有實力 炒股投機經濟起飛

叫雞有5000 bonus

今個月再掟二萬落去，前幾個月都返返晒黎，樓主加油

有賭未為輸
開兩份工唔借實有一日變李嘉誠

過去15年炒美股係平均賺1x% pa 喎

收皮啦 2020仲腳踏實地？ 諗住靠勤力發達呀 上幾代d思想過撚哂時啦

hsbc

一間變兩間

但你坐倉tqqq wor

玩美股都冇乜機會輸錢
Tqqq qqq

人生太短 出手要更大

努力儲錢再賭

賭咩？

姐係一鋪搏返20萬就成年唔洗返工

立冠即係幾多歲
100個其實都買唔到樓
利申 上個月輸近2皮都好肉痛

係咪咁好定力ST到

而家稅貸咁低息
借嚟賭周轉下都好正常
唔好話俾屋企人知咪得

平日輸兩三皮，刺激起黎一日輸十幾皮，驚閪

買左咩輸 19萬
我買垃圾港股輸20萬
轉戰美股追番10萬
緊係有上有落

double大法啦

20萬內一日係好合理

下次賭馬啦，一注一萬，輸晒有10％退。
兩注一萬，輸晒退2000。萬八岩岩好

買咩冇十幾皮

賭唔賭都係窮

輸錢係返工搵錢既動力啊 清

打工永遠冇發達
只有賭先可以令你跑贏大市

賭錢就唔好啦，但可以買吓美女正股，實追得返嘅

利申 半個月輸萬幾，一個星期追返宜家有賺

倒錢師

如唔投資，除非你係醫生律師咁專業啦，打普通工，儲幾多都抵抗唔到通漲！

成班傻鳩講到股票淨係得炒冇正常買貨咁
傻閪你早兩個月美股低位入VOO SSO
依家執十幾％仲有息收啦

玩沽無計

番工顛到同同事咩撚都可以賭， 一陣邊個同事/老細左腳定右腳入房先都賭幾百，又或者用手機download麻雀apps 係入面賭，賭完計番真錢

試過果個月雙糧咁制

賭完即刻變零

賭錢令你人生精彩，擦出火花。

贏唔得既

總覺得 股票同馬會 有質既分別